[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3273)

Goallll

快到

-2c慘死

SLOW

樓豬-6

刷未

SLOW

YY改番名要贏了

slow

樓主派我未

-1CCCCCCCCCCCCCCCC

快啲和都好呀

黑根同陸軍係咪想比人屌老母

慢能到

真

9角

9

-6c 1 goal

你唔派我 嬲

-1cccc

刷角未 屌你老母

赫根

999999 -2 -4

比隊2角啦

比多一角呀屌媽西

5連角 plz

-2 快

抽獎網俾playhard hack左

雲尼1001

奇蹟4角 可以嗎？

冰呀屌你老母

6軍快穿盤

陸軍肯入波未？

我了

2:2

快俾多球

2場上盤
加比多c

我要C呀

快撚手4連啦

9.5s 13.5b

me

我

求下你地和啦，一世球迷

我屌你老母丫

俄超都8c屌
睡超知唔知醜

陸軍和

屌刷未啊

幾時02

夾到咁樣

黑根快撚d隊多粒啦屌你

和你lm a

入多球呀陸軍

夾撚死自己

你咁買想贏都難

快10c啦屌

逼害角細

仆街 主入波紅格

屌你老母主隊係咁玩波

赫根入波未

太多錢不如比我

會有

10.5 13.5 針

唔會有

俄超 入球雙已死

主第10個角球100%

gchi

弱智都有老母生的

11c未屌你老母

邊度2:2

角都食埋 空難啦球證

9.5s心靈投注

開到-1未 針到好想死

刷佢老母閪啦

aik咪得

6軍上盤24

劇本來了

5連c

俄假買上盤=on9

冇c 針

陸軍比人屌老母啦

和未呀，求下你啦

俄超半3全9 屌你15分鐘5c 80先得9c

10未

等2.30算

要跳了

-6c

9.5s geal

我老母教我唔好賭 佢弱智

你老母閪 辛斯

黑c 2.5大已死

屌你老母黑根同我快手入

補時一定有c

黑根比多粒啦

刷角角角角

補時5連c

連c未

係一撚定要比

神呀，希望兩場都和啦，求下你

垃圾黑根 波又入得一角 刷多2角啦

俄超開個雙嚟喇

10c未？

唔係無可能

黑根快啦

9.5s瀨緊屎

就快
差少少14c

和你老母

馬拉松未跑到一半己陣亡

2.1買左no goal

客ng未?

屌你老母比多兩個角好撚難啊

快啲10c呀

和真係咁難咩？

10.5s 1.4收息

垃圾黑根 斷腳啦

兩連 快

垃圾主隊12碼都唔入輸多粒啦屌

屌你老母唔刷點追

主ng

又冰 屌你老母

無攻勢既垃圾根

屌比多兩角啦

陸軍

陸軍 雙未

唔刷架啦
不收白不收

屌你老母黑根要1C 黑根要1C 黑根要多1CCCCCCCCCCCCCCCC!!!!

就快

傷了

大佬呀大佬，唔係好鐘意和架咩？點解依兩場唔和呀

比多個角plzzzzz

陸軍快入

9.5大跳先 再見

冰

挽留

刷多3c聽日沖最前

9.5s gel

支持

9.5角大已死

No hope

黑根入未

moscow死全家

比多個角

ng未

Nonono

係中場妹波算啦

谷咁耐 有絕和fee

補時有c

聽講瑞假好鍾意90分鐘補時入

Feel

香港已死

辛斯華爾可唔可以入一球，奧倫堡可唔可以入多球？

係就快！

收皮 no goal

入未呀6軍

半5全9

1c都叫唔到

1c呀

香港已死
角大已死

黑根下球嗎

停C
pls

比多1c黎好啵

針

入未

1.21 no goal
1.22 20.5s收息

唔夠時間喇 陸軍中出啦

刷多兩c我屌林鄭

屌比角啦黑根

10000000000000未

識唔識入呀？和啦好嗎？

20.5s

主隊踢到贏緊咁

決定買定哂聽日日假既波
上街收唔到 聽講上完街返到屋企就會中哂

補1分鐘好啦

1角姐 毫比我啦

嘩300倍主勝

400

皇馬出世三立即allin

倒錢落海

10c

係陸軍阿屌你

仲唔封主客和

黑根太平間

入唔到針了

個個都差1C

+4

補4

俄超入球雙已死

差5c

角球比狗買

屌你老母補4

屌連c啦

4分鐘黑根入唔到全隊斷腳

77分鐘停到依家

3:1啦

9.5s geĺllllll

補14都未勿勿有c..

和波咪好囉，快啲和啦

冇時間開

買唔到 @5 10.5b
唔通有玄機！

買少少絕和先 仲唔封盤好鬼

客個龍拖到

下場買

垃圾黑根 鬼唔望你跌番落降班區

全格 ok?

要派

屌 又輸

快撚D刷角呀！

2:1完

唉屌

主win 900倍 上樓最後機會

屌你陸軍可否全格

唉 賭閪咩 買乜都對家

6軍我dllm

屌針 囡囡入房了 唔撚賭了 60分鐘後見

jumped! 又白玩 夾角 9.5都無屌

絕殺未

hacken

屌你老母咩黑根 嗌到聲沙都未撚有1C

好波 聽日開始屎都冇得食 1蚊都冇

去邊玩

刷角呀！D L LM#beat#do

屌 咁夜都仲有女 圖

14.5b

lm

真Call g?

Spa only

小妹接受唔到人叫雞😳😳

同奈開完房 有人想g再講

絕殺未？

角 又撚

控制唔島

完左

完

垃圾巨根

角大黨一獲熟

唔想講野

9c 角細又贏

屌你老母黑根

17倍絕和jumped

14.5s

9.5

屌你老母 9角

10分鐘5c
90分鐘9c

shit

食到半格

jump

屌 中伏 1開波連刷5角 下半出撚晒事

3x1 gel

爽

ez

屌你老母 垃圾赫根 全隊死撚左去啦 斷我連勝

窮到$10都唔想輸
想搵返買$10都好刺激既感覺

還錢未 你老母

主隊踢乜9

9.5s要還神

太易賭了

呢場令我更沉角細船
點好

Lm

明神

屌你老母白玩 jumped

佢中咗4x1收6k但唔派 想強姦佢

屌你老mo

帶我入坑既 水晶宮19倍win
$10

你贏唔派 走數

03:00個埸點玩

Boss

狼x鏝盤✅
Aik-1x華路士+1x克盧日-1✅
尼日利盤✅
獨立隊x國體✅
拜仁❌
鴨仔-1x阿積-1❌
鴨仔第三球✅
白蘭地盤❌
奧蘭多盤✅
車-1❌
摩fg❌
阿爾盤✅
銀河盤✅

唔計日職
工廠fg✅
Oreo 2nd ng✅
Oreo 4th ng✅
Aik-1x華斯高w
即場黑根2倍w✅
奧倫堡x黑根✅

Supreme又執幾百k

而家$10注算

又沉

上半場個5連角

勁中

又話再買斬手指 派未

櫻花入未

唔計輸個d✅

2:30你地skip哂？

日職串撚到針

半格

羅夫is must

我退出波post了
聽日先返黎

唔係中？3x1 gel

想跟大sir水

開始懷疑自己係為左輸錢俾馬會先會存在

喊緊

角細黨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

230雙 重心

俄假3場半大
第4場

跟咗

羅斯多夫有冇人要

要

要
搭撚沉你 btw m狗呢？
今日出街隱約見到m狗上水

好想allin蝗

Yes

聽日記得出黎行

吹咗雞

直屌半主

星期六 32
羅斯托夫(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
主客和 主@2.38 $ 310.00
ALL IN

同路4點一齊收錢

平手盤低水合理 屌

終1000磨返上5000仲差1皮

終於

230 直屌半主

羅斯托夫個場似會和波走盤

半主定盤好

琴晚力架盃-3k 到今日+1k

仲-緊1皮 正數返先啦

比卡超打利昂有平手盤 cls skip

俄超半大3.4->3.2

第一場就變0啦

車錢飯錢都輸撚晒啦 出閪咩

俄超今日全半大

發覺我老4 反摩-6中左幾場之後開始囂張

冇 覺得唔係自己咁

爆冷

仲要高水

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

咪扮野diu u

努力，切勿急

連登幾個鐘前啲通個依加先妹出嚟

買多兩注訓了

買咩 我跟實

跟左 希望齊羊

想入你波谷吹水

屌 又係你 我咪貼左好多次

得個爐咋

贏錢真係好難
我屌撚晒你地贏錢個d老mo

贏10蚊挽留

我冇谷

跟反摩水冇窮人啦

-100

羅斯多夫

跟

尻買6點墨假主客客主 $10娛樂注 你係咪跟

羅斯托夫-1 @5.15

跟5k

咁有信心

佢有錢

賓非加4567 100%

提提大家 馬會2:45結算

事前加多個事後

Tot出客隊

有無半大黨

今次咁有信心？

你唔係出辛c咩

小注玩下

幫fd買

係喎反手

大船 主隊上船

點部署 自己飲完酒 想射精

清爐出辛c?

想含

買咗客

2000啦
唔推點贏

派我未？

飲完野硬唔到 咪呃

tst 有spa 900 nuru

a09你識乜。。。飲完先硬

刷牙未

不了

屌你老母渣男

豪d比2000

6sor放飛機@1.11 cashed

睇飲幾多,太醉真係硬唔到

主 FG 1000000000%

又屈

講左唔嚟 放咩飛機 屈me

秒針？

Real 半醉先正 又硬又持久

半主

只係知飲碎 勁撚耐都出唔到

屌你 搞到我自己飲

Hg啦tst就 一係發利

係可以玩好多野

奈走埋？

屌... 原來係我陽痿

睇醫生未

準備針

2:45結算 4:00 開返
要買ball快手牙

導人賭

智利盃細波all in

生活壓力大
點可以唔賭

輸左算 輸尾數 聽日整數cashout

Hi

又cash 100k

Bello!

全黑上水了

上咗岸

咩事

diy緊 咪煩

冇喇

奈紙牌公仔 $150要？

3:00 有咩心水

呼～鬆撚哂 聽日準備打狗

半大24

給力給力！

買埋最後一注，蝗馬

斯巴達穿盤派100 轉頭對答案

幾錢
邊間 who

ok

莎莉！

華斯高贏波
我獎勵下自己。買了件新版祖雲達斯
大家覺得型不型棍？

射了 sor

俄超半場00穩了

時間唔match wor 華斯高咁夜先完場 屌你

全個mon 都白色 睇唔清楚了

有埋精就最型

全場00了

1:0 仲有希望

1:0？

主goal

針了

好快會1:1

屌 半和咁就無了

邊個話俄超半和穩
出黎

針 黑閪了

入完波仲保持平半盤 碌梳今日又大勝了

12m

１２ｍ ！！！！

半大準備！！！

半大？

Who

半大確！！！！！

半大只需１分鐘

11

1:1 半大

1:1

又半大

1-1 又半大cls

入了

半大 屌以為呢場無

nba

3倍半大

俄超咁大波，真唔真啊

你老味場場俄超半大全大

仲要場場都ＮＢＡ

俄超今日全大波

俄超全半大

咁都有半大

3.4定3.45

dllm 咁撚入得

俄超大波日

3.4倍半大

針 咁撚樣送12碼

3.25 開前

呢場俄仔2:2和啦

個左後唔q解圍

俄超1.5b cashed
開埋2/2.5b 完場抽10派1 100

尾數cashed

Mememe ~

4場俄超半大cls

今日all in 俄狗半大4x1可上樓

LM

GOOD

仲未有半大飛？

半主24

半和全和撚直插主個班

1

俄超大細真係是但買個大都中

4場半大

等主隊入球 我再留言先

今日俄假全半大全大 黎緊幾輪睇路 應該唔會再有咁多大

斯巴達半場贏派多個 頭十抽一

b

Memememe

我發覺我真係好鐘意呢到
又食榴槤，又食精，又影屎眼，踢波相。
新波衫相又影埋上黎

仲有問答大賽

屌你

下次叫雞 影埋ok?

大家都好鐘意你

幾時有瀨肛毛

主入未？

有無賓周加陣容

半場3:04:0波膽

半主針

Rostov -1home -1draw jump

拍片

廢

俄羅斯🇷🇺超級聯賽 大波攻擊

智利又準備半大

有冇手足
一齊渡過馬拉松？
昔日 一齊通頂個d 死晒了？

咁似元朗某神房格局

721 不了

你老4未死靴仔

等4點

我一次都無出過jump

佢訓左啦
冇玩具玩

你成日都唔覆我
唔理你了

哇屌 華歷簡奴件湯馬士過咗去賓周加

智盃1:1？

有冇手足買左高士路半大？

斯巴達生生性性下半場贏埋佢plzzz

Diu啊 4點先開返

好似係

同女去日本？
睇埋呢幾日贏唔贏到錢先
贏到一定去

咁都識

原來4點先開返

啱睇完 紙房子

等 羅斯托夫 贏埋 買多注 就有得訓

入多球我夠皮了

咪訓啦
咁多波賭

Yes
屌你咩 大把錢啦你 扮乜9

即場 0400 0600 唔買好過買
再來美職0730 0800
宜家去訓下都好

比次機會啦 斯巴達win啦好嗎 唔想你訓

jumped la
星期六上 要好撚早上去
好撚full
咁早玩 要包夜

驚一睡不起 一開眼就日職

屌聽日3場日乙
jump

國體會
多倫多
西震
紅十字
訓醒對答案

Sure win

10k夠玩有突啦個啲cheap場
買少場波都去得啦

斯巴達WIN 咁可以直接放假 唔洗賭了 今日

人少少 整幾條 心水 過關飛啦 不如

巴西聯賽 買咗：
足球過關 4x1
巴希亞(主) 對 高士路(客)
第一隊入球 主@1.56
施亞拉(主) 對 彭美拉斯(客)
讓球主客和 主[+1]@1.72
阿拉戈亞諾(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
半場主客和 和@1.90
國際體育會(主) 對 甘美奧(客)
主客和 主@2.10

屌你 10k 玩女 cls
大陸場 頂盡2k 多過2k都唔抵玩

Rostov goal la ngo dllm

彭美拉斯對家 要勇氣

我都係預5k only 計埋其他消費啊小費啊差唔多了
去轉日本都重傷了

想要彭美拉斯

俄超場波個球證真係柒頭

屌你個斯巴達入未啊

入咗

買得未

屌你老味 羅斯托夫真係抵死

俄超大埋感動4x1

2k 帶走女夠突了

4場串晒有冇廿倍cls lm

斯巴達！！！

真 唔希望主隊會贏 都係搏打和

頂撚住

Together?

彭美拉斯(客隊勝) @1.95
真係咁好芬

頂頂頂

等派

無啦 羅斯托夫成班死仆街

狗會唔比買波係咩玩法

屌你主隊

不了有女
唔搞咁多野

我驚又抽中你比人話黑箱作業

屌 驚西咩 男人老狗

唔會！無人會黑箱莎莉狗

留精不留情is ok

衝擊未必

This time me ok?

仁k

主隊主場好入得波
我捉佢雙隊起碼各入到一粒

依家仲買到4點

唔叫

不如玩有獎問答遊戲

點玩架
咁唔訓住了

賓周加打垃圾半大派錢

帶$500夠唔夠？

聖路易斯體育會 (主)對普馬斯 (客)
一個升班馬 一個榜尾豬
買邊個好呢

半大未 2.05

關於我利既問題

答案係星之力

上次打牌條友有冇比人爆埋ig出黎

I am ready!

私底下ko了！

佢哋自己deal左了

斯巴達頂撚住

來季。

最好解決方法

主盤輸撚左 唔開心

羅斯托夫jump

賓周1:0

賓洲goal

收息

利申 接左層樓all in

羅斯托夫入未

高士路

weak 叫咗你客盤

好撚驚禁屌緊

巴希牙入未

唔係四場俄超啦，只係四場大波4x1

No la 高士路100%

訓唔訓好，聽早游早水

頂埋幾分鐘佢

羅斯托夫反cup未

入球單 都照殺

半大未

準備好google未各位
真利迷係唔需要google都答得快而準！

輸咗啦 客gel到上天花板。。。

留名

屌你尻lm

羅斯托夫件7號真係阻撚住曬
去死啦仆街

想jump輸左人地派個100

賓周加3.5大

2-2

屌2-2針

哇 我屌你老母 2-2

2-2走盤

無得玩

等我仲精心準備左條問題

主cup啦

走盤有撚用咩

搞咁耐先走到盤
一係你就cup埋佢

大把機會出到既

主唔贏，我真係咩都無架啦，求下你

3:2未

垃圾斯巴達咁都頂唔住

一齊cashed

高士路快手

賓周加 3.5大

羅斯3:2我食屎

改返名

賓周半大24

一個月了開心

想食屎

主呀

-3球呀
是撚但 轟3球
友誼賽咪撚守啦

高士路贏派100 唔洗lm 到時有獎問答遊戲

點都留左先

jump lm啦

傻尻365 係咁假封

點解我冇得感受下絕殺贏錢嘅感覺

追和來把撚咩 羅斯托夫

好 28分問 答中果個下次派錢直接add佢 唔洗咁煩

羅斯狗cashed

特登起身買斯巴達
捱到依家走盤屌

試試佢

又半細

賽周加 3.5大 叫爆區

估到又走盤啦

秒goal半細

半細水泥gel

半細穩如狗

問題:利物浦總共拎咗幾多次歐聯冠軍？
避免有人9撞 請列明年份
最快答啱個位 高士路唔洗贏 firstgoal都照派你
輸左就下場贏再派你

巴甲半大好難咩

巴甲長買半場0比0真係執豆咁執

賓菲加唔入比人入 dllm

半細執錢爽到

6次（歐洲冠軍球會盃）
1976-77年 3-1 贏西德 慕遜加柏
1977-78年 1-0 贏比利時 布魯日
1980-81年 1-0 贏西班牙 皇家馬德里
1983-84年 1-1 （十二碼4-2）贏意大利 羅馬
（歐洲聯賽冠軍盃）
2004-05年 3-3 （十二碼3-2）贏意大利 AC米蘭
2018-19年 2-0 贏英格蘭 熱刺

6
1976
1977
1980
1983
2004
2018

屌你獌狗快撚到中左tg你

屌你老母賓周加入波未

半大24牙

高士路半大24

又要砌成隊D老婆一次

星期六 30 莫斯科中央陸軍 (主) 對 FC奧倫堡 (客)
單 @ 1.90
星期六 31 辛斯華爾 (主) 對 赫根 (客)
客 @ 1.57
星期六 32 羅斯托夫 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
單 @ 1.90
星期六 35 巴希亞 (主) 對 高士路 (客)
和 @ 1.90 $150

唉 我屌

賓菲加 快手入多球

Ching其實係咪淨係買半大呢個彩池

咪撚守啦屌
入球show大家開心

冇時間喇快啦

猁狗既野 我一概唔知 我只係知猁狗無英超 其他野唔關我事 佢有既我都有 佢無既但我有 mu不死 臭猁狗仆街死

買咗咩

講得好！！！！！！

賓菲加半細易到

賓周唔入比人入啦屌！！！

度咗條 6x1 都冇錢買了
jump

721 唔打狗 不分化 過咗721 猁狗我見一個打一個

半細好易。。。

跟水ok?

屌 半細送錢爽到

半細gel得未？

半大唔洗練心

Gel 得了了

諗唔到半 細點輸

冇入球了

半大只需...

屌 又係3分鐘入波之後半細gel

岩
叫都唔洗叫

真心 即場大細盤口降到仆街 半場1.5細 我志在必得

半大我扮獌狗叫

撚鳩半大手足

賓菲加唔入比人入啦

半大我扮賓周叫

取消關注了

入未呀仆街

要射精

屌 巴希亞rc 唔駛叫半大了

淨係頭十分鐘攻過下

仆街死啦
讓2球踢到咁 jump

阿爾及利亞

2隊等收工feel 入no goal先

有冇全餐？

南美三寶 半場0比0 紅牌 角大

屌 入啦 好無

買左巴希亞主win串賓周半大

輸緊馬會比嗰啲

是旦比球啦

賓周入多粒抽1幫我奶屎眼

足球過關 6x1
星期六 38
阿仙奴(主) 對 費倫天拿(客)
入球大細 細[2.5/3]@2.02
星期六 39
施亞拉(主) 對 彭美拉斯(客)
讓球主客和 主[+1]@1.72
星期六 41
國際體育會(主) 對 甘美奧(客)
入球單雙 雙@1.80
星期六 42
聖路易斯體育會(主) 對 普馬斯(客)
入球大細 大[2.5]@2.07
星期六 43
帕丘卡(主) 對 利昂(客)
讓球 主[0]@1.81
星期六 47
拜仁慕尼黑(主) 對 皇家馬德里(客)
入球單雙 單@1.90

中左最好就派啲茶錢過我啦

宜家訓了

馬會正一仆街 直接降到1.73 唔俾高水大波我

3.5大叫都唔洗叫 屌你老味呃錢波

2.05都開唔到

今日西波輸到跳樓

4.x倍入埋no goal

賓周加個龍好撚勁

閪波

Rc都贏唔撚到唔撚賭

賓周上場3:0半場，而家咩事

又亂封

笑撚咗 中賓周

距離半細執錢仲有一分鐘

半大只需

+3

yes 易到 1.5s 2倍水

有幾易留返同警察講

友誼賽都加3

個條友上年係隊垃圾一個幫佢西甲入14粒

訓先 高士路fg playhard你自己tg我

1-0完場 我又玩有獎問答派100

Until we score

On 9咁都半細

不了 3.5大 掙扎緊

屌你老母 半1全4ok?

Me

買$50

我屌你老母 想我點 係咪要迫死我

半大死左 仲有條全大？

係

玩9走地大

0-1防衛者 半和

唔信邪再買即場2.5b

好撚野 阿盃半和就47分鐘入一粒
好辛苦

...
我已經渡定下場了
gdluck

訓

而家好肚餓 點搞

贏錢好難

仲有咁多波都訓
半大黨

屌波吧
買注大波就唔會再肚餓

要買都買曬

我餵唔飽佢 好失敗

買只係開始
叫個下先係過程

仲未走？

里昂受讓係玩緊咩

走咗好久了 準備訓 聽朝call sick

玩緊賓周

我條賓周長過長洲

就快1001 想搶埋。。。

屌 防衛者咁都入波

45+2入....dllm

垃圾波

sleep

俄仔雙原來絕殺

Weak

屌

5658 21-07-2019
04:09 半場主客和 星期六 36 甘拿斯亞 (主) 對 防衛者 (客)
和 @ 1.85 $2070

$2,070.00

好野 補時絕殺我

賓賓入波未

利昂仲可唔可以似上季咁正氣

要賓菲加入一粒仲難過登天

2:0 no goal jump

一買細就入

1 more plz

3.5-1

追番d
死人頭羅xxx

2.5b

一入入2球...

YY點睇6點

瓜瓜都兩球橫樑

墨超2場主？

3.5慘死 4分鐘入完 上半場冇入過

來緊 放心

jump tgt

比球面子球瓜瓜啦屌

好眼訓
看不了妓
兄弟們 馬拉松加油

8點 無線有拜仁對皇馬

鳩買

冇精神 答唔快問題

紫百合阿狗半大點睇

妓出埋啲垃圾

去?

國體會主場讓得平半 買甘美奧+1啦

又柱

過關串起左
求其了

屌你老母逼害3.5大

Asw 比卡超

屌佢

利昂GOAL!!!!!!!!!

炸，好波

又係假波

心諗條5串16咁快玩完一關

利昂又GOAL!!!!

都係Leon 入 1-0

阿狗

7點半 3場美假都睇唔透
8點想要皇馬

Leon 真心勁

阿狗串皇馬

阿妓半大24

最後咪又係利昂然

我廠goal!!!!!!

阿狗goal

屌你班友無訓過

阿記-1

馬拉松洗乜訓

有無手足可幫幫手起機
輸到仆街

Asw對家又然

嘩屌國體會咁撚正氣 又入波

琴日咪有人派左

未派到 已經又針到顛

屌你老母尻士路打多個都唔撚柒入
仆街啦訓緊覺扎醒左搞撚到又嬲到訓唔返
屌你老母臭閪

有無人派50 起機

原來賓周3:0左

戒

屌你老老味3.5慘死
瓜中左3次柱

買fg?

買左+1

Fg+客勝 全針

1001

咁早 等睇8:30 tvb皇馬？

美職無乜盤買......

jump 咁貪
有加一差唔多足水

彭美可否FG

阿

即場買乜好

6串1 串左多倫多 同鹽胡城
頭關比卡超jumped 睇路

阿狗依家成隊副選
等下半場換人 追下

你無啦啦做咩學人買大細

想要大波

施亞拉1:0彭美

驚班正選hea

鬼暗眼...

錢太多

1001 我